[放飛] 側田xGin Lee 拉闊音樂會連位

因為本身對側田無咩興趣所以放飛

側田 Gin Lee 拉闊音樂會飛R zone連位2張

6月8號 8:15pm 會展

唔知價, 價錢可以tg傾, 合理就ok

tg: teemojai

仲有無